變革者or進化者or新人類 請入 (認真post)

首先要強調一點，呢個post唔係睇00睇上腦，係真人真事 唔信就滾出去

係咁的 小弟係2017年7月1 已經90%醒覺 做左變革者 呢個係最好既形容詞

你地最想知就係點我變成變革者？食藥加自我深度自我控制 ...遲下解釋咩黎..

我想搵下有無其他變革者...交流下..有既pm我

我既新類型人能力已經勁過加奶油

樓主藥量好似唔夠

無人要你地相信 變革者自然會明我講咩

我由4腳進化做2腳

有叫醫生加藥

變革者-只係令自己提升本身既能力 但都係合理範圍內 eg iq 100 變左110

或者係力量有改變

要集合同胞一定有困難 咁多假膠係度

我知道好多變革者都唔會攞黎同人講

因為人地一定以為你傻 有精神病

樓主幾時變白頭佬?

我琴日爆爆下石變左
利申iq 80

你iq幾多

有，我幾年前已經feel到，種力量好似個鎖咁會一層層封住你，到瓶頸位個陣記住唔好放棄

共勉之

幾時開裸聊

我經常有預感知道周圍既人發生咩事

你真係feel到？ 唔同你同我都一樣感受到
就係呢種一層一層被封鎖住 要不停解開 而且每次方法都唔同 我每次要解開都好辛苦 真係好想放棄
你又係液體與氣體之間個種感覺？

我覺得係 外物或自己對自己身體做既刺激 會促成新人類 好快既又有 如撞車 ，好慢既都有 如深度身體調節

你個種可能係其他能力

有時發完個夢，幾年後會經歷返相同畫面
肯定唔係＂似曾相識＂果隻

基因鎖？

支持樓主
樓主而家你只係走得太前

進化既過程好辛苦 一般人可能已經放棄
我用自己條生命做硏究 失敗過n次 ..

之後會講下成件事究竟係點..
呢個係我新自經歷 絕唔係講故

一出世已經係新人類...
了解唔到樓主種痛苦

我係進化者
自從食左惡魔果實後
身體就橡膠化
條JJ可以無限伸長